屌你老母一人燒肉店

原本幾期待毒撚燒肉店 search下幾時開
點知見到：
日本人氣一人燒肉店「燒肉Like」將登陸香港！暫定於1月開業，由美心集團在香港特許經營

點樣同日本嗰邊講等佢取消個特許經營？

畀狗食

狗食